香港暴徒網email 你已涉及參與非法集會

有無手足收到？
email內有本人私人資料

全球反港獨

支那人字都未打得正睬佢都有味

手足係咪之前比人影到大頭

狗型文字睇唔明

又用呢招昆鳩班支那廢老同藍絲

Send病毒比佢

大埔真係好撚多藍屍

唔好forward ransomware俾佢

都ONL799
話你知, 中共一向招式, 嚇大!!
係啊!佢係嚇你咋! 你有料一早搞你啦! 使發封咁嘅EMAIL?! 順豐詐騙電話咁!!
自投羅網就太蠢啦

ddos 佢有冇用？

釣魚
我估呢個網無意之中得到一批個人資料
於是逐個釣

逆向思維
調轉係你
你有齊曬證據仲會唔會send email打草驚蛇

如果你真係發過惡夢，好惡好惡嘅夢，又神獸又魔法又罷鷲，請你買機票

我都收到喎，好難得入圍

真係有料到既 你覺得以藍絲性格會比機會你?

資料中哂？
你似係比人起底
差佬比料

可能差佬fd

你似想扮受害者嚇鳩人，咩居心先

BITCOINS騙案咁

要 Bitcoin 果啲？

香港暴徒網

一聽就知係暴徒搞

d資料係曱甴放出黎嘅都唔奇